新垣結衣（184）祝賀你 今天是你的生日

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

新垣結衣生日快樂

各位巴打上水、回巢、俾正評啦
唔係就會嬲嬲豬

（純圖）痴線佬再遊關東(有朝聖內容?!)

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

6月11日（日本時間）升級版核彈式留名

6月11日係結衣生日既大日子

[black](仲有兩位巴打)[/black]
塞仔在此送上無限祝賀

唔求作品出得密
但希望結衣可以繼續出新作
繼續賣萌直到永遠

結衣BB 生日快樂

日本時間611 熱烈慶祝世界第一 新垣結衣生日快樂 我愛結衣

結衣bb生日快樂
希望你可以繼續做到自己鐘意既野

仲有今日生仔既2位巴打生日快樂

祝我老婆新垣結衣

生日快樂

我老婆新垣結衣 生日快樂

結衣生日快樂!!

老婆 生日快樂

新垣結衣(老婆)生日快樂
お誕生日おめでとう♪o(｡´・∀・｀｡)o

生日快樂結衣

結衣 誕生日おめでとうございます

生日快樂啊結衣

結衣, 生日快樂

老婆生日快樂

BB生日快樂

結衣生日快樂

留名

生日快樂 結衣bb

生日快樂

第一頁生日快樂!!結衣

gakki 生日快樂

結衣生日
唔知佢點慶祝呢

結衣bb 生日快樂

結衣BB生日快樂

~~~~結衣生日快樂~~~~

頭po正皮

bb Happy Birthday

佢同緊我一齊切蛋糕
工作中渡過

好彩搭正兼首頁

Gakki BB Happy Birthday

生仔

結衣bb生日快樂呀 お誕生日おめでとう

見到咁多位痴線佬祝賀佢生日
Gakki叫我多謝哂咁多位

diu

結衣生日大家唔好講粗口

生日第一柒

同結衣過嘅第一個生日
Gakki生日快樂

結衣生日快樂！

我老婆新垣結衣生日快樂🎉

巴打

結衣 生日快樂

結衣生日大快樂

潛左水果70幾80位巴絲打上黎講句生日快樂先啦

me 上咗㗎喇

點計到70幾80位

召喚各師兄弟歸位

Gakki till die

結衣BB，你一定要快樂呀

推上熱門

結衣生日快樂 祝你生活愉快

已上熱門

好感動啊

PISH

眾巴絲 笛笛該

正皮囉
唔係個個都開幾個分身加掛

多謝

好熱鬧啊 對結衣依舊熱情

大細平安嗎

推出天際!!!我愛你啊新垣結衣!!!!!

唔好畀佢停

上左就唔好潛啦

新垣結衣係一生最愛

係男就係女?

有返全盛時期既速度

新垣結衣生日快樂!!

新巴生日快樂啊 頭po達成 morata都生日快樂啊 開開心心

試下一個鐘爆po

ペアリング

上左水

新垣結衣宇宙第一!![/quote]

Gakki一定要幸福快樂

1001

新巴MORATA生日快樂

放心，我作為新垣結衣老公，一定會俾到快樂結衣。

新垣結衣宇宙第一!!

我愛新垣結衣啊 要幸福啊

我代我老婆向你地講多謝
佢話佢好開心 好感動

trytry

結衣呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!厄介好愛你呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

代我內子多謝你地

一邊睇住 BB 既劇，一邊迎接 BB 既生日，真係一種享受
btw 結衣 BB Happy Birthday

好想搵樣野大過宇宙
召喚Z痴線佬

結衣生日大快樂,關關難關關關過

諗在大日子 放過你

我好興奮啊

之後搵另一位生日巴打開 morata
唔好俾佢停啊

gakki bb生日快樂！

啱,零負皮

啱

喺我人生最唔開心嗰陣
遇上結衣bb

Gakki 29歳おめでと!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Gakki world no.1!!!!!!!!!

多謝結衣啊啊啊

你老婆係morata

結衣BB在心中

召喚任何潛左水既痴線佬
太多人唔見左唔想開小氣簿點名
自動自覺啦

生日快樂呀

THIS

IS

開7左就唔好

Great

fake

未試過人地生日 自己咁開心咁興奮

師兄弟 番黎喇

我好開心呀

Gakki No.1

開心過自己生日

我都係

係 多謝

人誰冇7

今個POST都有位手足7左

新垣結衣生日快樂!!!!!

ガッキー お誕生日おめでとう

同gakki食緊放題 準備切蛋糕

me2

啱,人類總是要犯同樣嘅錯誤

點解有個block左既巴打同結衣講生日快樂

唔知宜家結衣係咪同朋友飲緊酒呢

推啊!!!!

感化

都話同我食緊放題

同ME飲緊

可唔可以開名係邊位手足

同我食緊燒肉飲緊酒

你只是朋友關係

結衣

結衣生日快樂
希望身體健康
做到自己想做嘅嘢

我都想講，我扑得一定唔方好野
解一解見到係講生日

結衣點解咁完美

唔會解block sor

who

新巴同新人巴打都生日快樂啊
結衣生日大快樂啊

你地都block咗?

我都block左 但已經唔記得左點解

開名

可以同結衣同一日生日]2位生日快樂

問你啊
點解結衣可以咁完美啊

Gakki Till We die

我都見到

會完結衣bb(xx)

邊個？

我無扑改名果位嫁，但我改討厭拎個名黎玩呢種行為
係#173

答我啊

無解

結衣做埋我老婆
依啲咪緣份囉

掟上今日子(教宗)

唔識答

block咗直頭冇留意到
推得太快

我無扑到
唔怪得我見唔倒有blocked user

吓

正解

我日日都咁諗

其實唔洗問

1秒幾個reply

分一半比我得唔得

佢妒忌me係結衣老公

中左一

老婆係唔可以分
重要係結衣

當年逢星期5夜晚一定係咁

原來我都block 左

巴打做得好
特別鳴謝米羅巴

咁我要搶走了

新垣結衣 世界第一

我㗎

辛苦晒啊 好有心思

powerpoint無人提

點解可以同以前一樣冇變
仲以為舊封面

係我屋企
知道你咪嚟囉

Happy birthday Gakki

超級火箭速度
提一提大家有J2逃恥睇

真係好正 支持整更加多BB既片

辛苦筆仔

之前講過bb d衰野

我屋企係代官山喎。公開埋俾你
你過嚟就見到新垣結衣

我like左架靚筆

睇緊
實栗

唔好呃人
一睇就知新封面

因為山P戶田都明顯成熟咗

12點前可唔可以1001啊

因為佢係新垣結衣

btw, 你都生日快樂！

可以！

筆仔 你都辛苦晒喇

大家都係gmo 54321 開頭

no problem

俾人抖下啦

ho ball

ご

有啲難啊

よん

thx

さん

痴線佬！笛笛該！

我未畫畫 比啲時間

に

いち

Yo

個post好快呀

如果有機會生女 希望佢名叫結衣

笛笛該!!!

中

咗

結

衣

毒

好多人未畫得切畫

無難度啦

厄結衣

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

係囉 俾人畫下啦

me 冇畫

做乜呃結衣

真.陳結衣

ガッキーちゃん生日快樂

去左同bb撐枱腳食生日飯

新手附上劣圖
都唔知陣間點送俾老婆bb

真係畫到好撚柒

陳結衣

教宗都唔畫

推得咁慢嫁

隱館結衣？飲管結衣？

你真名姓真?

今日子巴唔畫今日子係咩玩法

忍唔住笑左

係囉

my 畫柒牙 吾想汙染今日子bb

笑左sorry

仲話黨魁

好大陸feel

同志們
辛苦了

[/quote]

咁多人未見過咩

轉殘體字仲似

補條有日&羅馬拼音歌詞 呼 身為deadlinefighter仲有畫未趕

山下唔見左

me 頂上

腥些掛住去旅行唔上水

加速

白滑bb

真.今日子

無心裝載
嬲

畫得幾靚

今日子又搞個人祟拜

冇牙

Yes 等佢返黎批鬥佢

今個post唔見佢要mark名

J2逃恥播放中

呢個post做乜咁慢

speed up

結衣生日快樂留名，啱啱我包到自己做禮物咁出嚟，佢笑咗，仲話我唔使做呢啲都咁鐘意我

sorry+1
畫多啲就有進步

因為我同結衣慶祝緊生日 做唔到秒回

白石真係好善良

今日冇乜人去影視台即討

番完大陸留名

老婆生日快樂

同結衣慶祝完生日要訓覺準備聽日返工啦

gakki話眼訓要同佢訓先了

佢生日先黎發燒，搞到老婆要照顧我無得慶祝。但係佢話最緊要我健康，以後每一年都同佢慶祝
Sweet到呢

祝我老婆生日快樂

結衣bb世界第一

睇到你個名
再睇緊J2

負評佬出現了

我真係好愛你呀結衣
生日快樂

笛笛該

平匡屌你老母啦

激走me結衣bb

最衰今日子巴唔解block人地

無睇過路人朝聖個post？
痴線佬去旅行真係好好笑

白石生日都要返工？

屌平匡 屌到佢轉gay為止

能夠同結衣同一個月生日
真係今生既榮幸來

大家好

結衣生日快樂

一到結衣生日 post速度快左好多

會唔會推太快

你適合去隔離登

J2做到邊？

好gay

快? 慢過以前好多啦

芝麻

平匡死全家啊

結衣生日快樂啊

實栗離家出走

都唔係最快果次

too slow la

結衣post 痴線佬正式上線

結衣生日快樂🎂🎉

一個鐘就15頁 痴線佬出沒

611嘅人一定係好老公/好老婆
就好似我同結衣

71

冇人睇架啦

collect ur skin plz

agger

各位屌還屌，唔好加名得唔得，搞到好似屌緊我咁

好耐冇見

黑歷史

侵真係唔係度？

yes ar 唔打算再次爛尾

侵

你喺到嘅 !

你即係話結衣唔係好老婆

我冇份屌你

蜉蝣仔都係度

平匡必須屌

岩

我同gakki

仲打電話

Gakki

б б б
П П П
|￣￣￣￣￣|
|∞∽∞∽∞|
|￣￣￣￣￣￣￣|
|☆≡☆≡☆≡☆|
￣￣￣￣￣￣￣￣
♡..Happy Birthday..♡
() ♡ ()
┏┻┻┻┓
┏┛★★★┗┓
┃ ♪･ *･ ･* ･♪ ┃
┏┛ ∧⑅⑅∧. ┗┓
┃ ☆ (๑• ω •๑).. ☆ ┃ 祝

┈┈┈☆☆☆☆☆☆☆☆☆┈┈┈
┈┈╭┻┻┻┻┻┻┻┻┻╮┈┈
┈┈┃╱╲╱╲╱╲╱╲╱┃┈┈
┈╭┻━━━━━━━━━┻╮┈
┈┃╱╲╱╲╱╲╱╲╱╲╱┃┈
┈┗━━━━━━━━━━━┛┈
HAPPY BIRTHDAY!

┏┻┻┻┓
┃誕生日┃
┏┻･･････┻┓ ∧∧
おめでとう (｡･ω･｡)
┗━━━━━┛ (oo)
⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒

∴∴
::＊::
∵∵
＿＿＿_/
／Happy / ＼
( Birthday )
|＼＿＿＿＿／|
_|ミU三8三υ彡|_
（ ヽ三o三O三8Zノ )
ー――――――′ ∧ ) ／(∴)● ／(爻爻爻)､ ∠＿＿＿＿＿| L＿＿＿＿＿_| ／L三o三o三8三|＼( L＿＿＿＿＿_| )
＼＿＿＿＿＿＿_／

∧――▲/| () () ()
/ ▼ ∥∥∥
.士 O o O 士 |~~~~~~|
メ ＿＿_メ |~~~~~~~~|
/ つ＝＝＝＝＝＝
/＿＿＿ゝ
(＿)＿)

｡*☆∴｡ ｡∴☆*｡
｡★*ﾟﾟ*★∵★*ﾟﾟ*★｡
☆ﾟ ﾟ☆ﾟ ﾟ☆
★* H a p p y *★
ﾟ☆｡ B i r t h ｡☆ﾟ
*★｡ D a y ｡★*
∵☆｡ ｡☆∵
ﾟ*★｡｡★*ﾟ

＠＠＠＠
＠ Happy ＠
∩＠Birthday＠
(･ω･＠＠＠＠
ヽ っ＼ ／
∪∪ /∞ヽ

＠@o＠
＠o@＠@o＠
＠＠@＠@＠
ΛΛ@o＠＠o
(^ー^i ／
/ っっ
～(＿_ノ

oﾟ*｡o
おめ！ ／⌒ヽ*ﾟ*
∧∧ ／ヽ )｡*o
(･ω･)丿ﾞ￣￣゜
ノ/ / ｯﾊﾟ
ノ￣ゝ

･*･ﾟﾟﾟﾟ･*･ﾟﾟﾟﾟ･*☆･*
┏‥┓ ∧✿∧
┃誕├┓ （｡･ω･｡）
┗┬生├┳━〇━〇━┓
┗┬日┃おめでとう┃
┗‥.┻‥.━‥..┛
☆｡｡｡｡･*･｡｡｡｡･*･｡｡｡｡☆

o*◇☆οo。
o◎∧_∧☆∂o
o○(*^ー^)◇☆
*Г￣∪∪￣￣|
／o|誕生日オメ-|
▼ *oο◇☆＿＿_|
∠▲――☆∂o◎∂゜

可惜結衣係我老婆

好勁喎

屌

夠膽拒絕我bb

自己整嘅？

返去比林敏聰撚啦屌

我唔會讓你的

走開啦

係我㗎

我係新垣結衣老公

結衣私下同我講佢好開心
各位巴打多謝哂

大家唔好爭 結衣係我既

走啦

走開啦!!

你走啦

實嚟

皮已正

顏文字之王?

你同親

個post好撚亂

結衣好正啊

希望呢份熱情會永遠留係心中

睇唔切

諗起電車男

上水講句生日快樂

我冇咁嘅天份
上網搵架

原來曾經有人令自己咁着迷 係一個美好嘅回憶 多謝大家

太耐冇感受過
比起琴日嘅慢有大進步

Life is beautiful
Gakki is beautiful as well

Life is going on with Gakki

今日子好正啊

琴日專登控制速度等今日11點先爆姐

I LOVE GAKKI. GAKKI LOVE ME

爆咗喇？咁慢

走啦你

貼下黑歷史先

標題係credit to垃圾me

控制唔到理智
我愛gakki

lapsap ho ball

NYLON?

都已經好靚

ガッキ！ガッキ！ガッキ！

竟然有5秒冇人留言

係乜野一回事

過唔過到百like

5秒

純粹想show下自己張poster

結衣寶寶生日快樂

黑玫瑰

邊個yui

我夠有

係

再黎

我有sekkisei

應該過

犀利！咁快搵到！

又有5秒真空

結衣bb生日快樂

我都想要

熱撚死

終於睇哂兩條片
米神
筆神

遲咗一個鐘講生日

人多系甘ga啦

可唔可以POST 多次條link?

我想問入面有啲咩結衣圖

拜多次筆仔同米羅
建議兩條片都放喺頭post

雪肌精果張影得好靚

支持 向兩位巴打致崇高既敬意

世界第一！

本beauty no.61 入面冇結衣圖 得封面

吉岡唯

唔係新垣結衣

買本咪知

生日快樂呀結衣BB

排第二位

喜慶日子原諒你啦

結衣生日快樂
love u forever

生日留名

乜你哋收埋咗咁多我老婆生日照

不過今日咁開心就算數啦

Happy Birthday Gakki

見到咁多好耐無見既巴打好開心

推得好快

筆仔ver.

米仔ver.

你係咪第一個獲得7月號NYLON既巴打

小妹呢=.=

拜多次

sekkisei 嗰本wor

米羅

1個半鐘都唔駛已經過咗一半reply

大家興奮之餘唔好唔記得正評

11/6 留名

93啦

冇，得封面

血管

頂唔順，頭好痛，結衣叫我早啲訓。
各位早抖，結衣會照顧我大家唔洗擔心

你段片好正

血醬

10秒no reply

有冇人apply咗呢個?
「Yui's Room」会員の皆様の中から、
新垣結衣出演 フジテレビ系７月クール月曜９時ドラマ『コード・ブルー～ドクターヘリ緊急救命～THE THIRD SEASON』
制作発表イベントに特別ご招待！！

■募集期間
2017年6月9日(金)18:00 〜 6月12日(月)23:55

你唔只要醫頭痛

hugday笛笛該

唔喺日本

抱仔

中左都去唔到系列

抱緊女？

中左即飛過去!

中左你會唔會考慮下

個post去番之前咁咁快

其實都得 依家機票都係千蚊多啲來回

周巴

有無人同我一樣睇錯字

我都係得呢兩本
仲差一本下個月出花紅買
到時買埋09-15年枱曆

ご応募ありがとうございました。
厳正なる抽選の上、ご当選者のみに当選メールをお送りさせて頂きます。

月刊SPECIAL

太貴喇
幾千蚊本

ya

下個po標題?

2條片好高質
真係睇到好開心

200%感謝巴打

bookmarked

都係4000YEN 姐

好有愛！兩位痴線佬好痴線！

岩岩終於睇埋筆巴條片
睇到最後見到結衣逃恥包辦多個主演賞好感動
多謝筆巴 多謝米羅巴

兩位巴打咁有心整條高汁片

兩條片都好正，辛苦哂你地

HKD

多謝巴打

結衣生日留名祝賀

啦啦啦

一點前1001

難D wo ching

100啦

要試試嗎

?

二手，不過你要全新就無計

2點前就有可能

我係新垣結衣老公，你問我答

好耐無見過100正皮

正評終於再次突破100

系wo

推

我係新垣結衣寵物，你問我答

幾時訓醒

yes

102

慢咗啲喎

gakkiiiiii生日快樂！

生日快樂留名

結衣毒毒性擴散全身
冇得救㗎啦

咪係

腥些too late

咁多位巴打 知唔知邊到可以買到結衣bb既海報

樂不思蜀

同你講咪俾你買曬
[black]爬post 早幾個post me有講 秋葉原有得賣[/black]

失望

突發

無錢親自去

突然間南到點解新垣結衣咁完美喇！

因為我係佢老公

生日獨佔

香港就真係唔知啦
你買Nylon 今期有送

笑話來？

652

依家先上水
btw gakki 生日快樂

盲人都鍾意gakki

曲線推POST你識條春

唔止生日快樂 Gakki以後都要幸福快樂

稻稻稻稻稻

香港都買到NYLON?

658

幾點呀 咁早就想獨估？

662

on9仔厄介

ues 牙

666

me代購最平

返大陸

少年, 你太年輕啦

放頭POST?

係

生日快樂 Gakkiちゃん

以家仲買唔買到

第一層越黎越多野，得閒先執下
其求擺住係最頂先

675

哈哈哈哈哈哈哈哈.jpg

677

請問下位生日巴打準備好未?

有排啦

返咗嚟香港sosad

682

me is 結衣的大腸

肩負重任
未到1001唔準訓

you should say 結衣さん
me 就可以叫 結衣ちゃん喇

咁都唔駛咁推架

Aggerlagra

正式宣佈 邊個再妄稱自己係結衣老公我就同佢死過

10mb 數據用家注意

me會接棒 繼續我嘅開po之旅

以上無效
原因：偷my gif

sogo 尖沙咀個間係咪無?

love and peace

咦，幅gif 唔是me㗎喎

好彩我唔係妄想

未

我已經好眼訓

呢幅先係 大佬完全一樣喎玩咩

點算

做咩啊周巴

gakki都訓著左了

周巴兩次留名都係咁

畫畫趕得切 yeah

真相唔鍾要

一係那年巴開順便po圖

米羅用左邊幅原圖？

bb夜鬼黎
我地晚晚都一齊上網上到5、6點
咁早點會訓

我趕唔切
依一兩日都出左去

奸笑 飲紅酒 太趕 1粒鐘產品 大師唔好期待

唔洗返工咩

作為一個偵探，同me講真相唔重要？

今日同我玩到咁攰夜鬼都眼訓啦

咪係拍緊code blue

成分鐘冇人reply

好啦

咁慢點得嫁

我獨佔gakki了

諗下好了

go ~uck ur self lah

點可能

結衣是me的

gakki係大家㗎

結衣是我的

第3個

你唔講 生日快樂喇

生日快樂啊 第幾位?

得啦 3個係611輪流開po接力

冇呀走啦你

hbd to me and u

happy birthday to 咁多位今日生日嘅巴打

咁多人同一日生日

叫咩topic好呀

生日快樂巴打

可愛いね！

就黎數唔哂了

兩條片都好正
多謝巴打

運命

有冇咁多

啱先po咗 快到睇唔到

0130前1001

睇黎可以

今日生日嘅巴打們
生日快樂

準備好恥笑

me will 儘力

759

sad囉

用白石惠嘅身份過生日

皆さん！大家想唔想今日子巴進入瘋狂模式推post

Aragaki Yui

唔駛太瘋狂

有咩

兩條片都好鍾意
多謝米神同筆神

個emoji好eng眼

願結衣愈來愈靚

唔好sad

比返gakki我

最期待睇新人開post

gakki會原諒

gogogo

結衣BB生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

生日快樂呀結衣

#597 #756

新垣結衣愛我

結衣bb生日快樂!!!

又會俾人集名

關我事？

可愛巴 [black]FF[/black]文筆功力

你係會然結衣bb?

熟識既空白圖

準備偷步

我唔係新人 只係冇乜入黎9up

白圖嘅結衣

地底泥巴 好耐無見

sor

第2代?

好耐無見白圖

準備好了

coco 個樣

做乜成日話我個樣

結衣係咪世界上最完美嘅人

Option 1:係
Option 2:係

咁HGIH

結衣bb

all

幸福樣

天使下凡

係, 唔洗揀

終於上返100正皮

好耐無見過100+

留意到會言Fantansy 冇嚟

110喇

高潮眼

112

你刷太快咋 睇清楚

文革正式開始

吊到了

結衣Angel

華田同zard巴呢

好耐無追POST, 303 同侵係唔係已經無上水?

成11點幾先番到黎香港，即刻祝老婆生日快樂

不嬲係到

加速啦gakki叫我快D訓喇

好高質

蜉蝣仔呢？

839

好似瞓咗

840

843

超級大傻仔

845

846

848

齋出數字咩玩法

611

起碼出張圖啦

[img]圖片網址 [/img]
1001

我受結衣 結衣愛我

858

你受啫，佢唔愛你喎sor

筆仔

可愛い

其實下post係邊個開?

me

厄介做乜鬼

利申9up

仲乜嘢

抱抱巴有無mon post

This on9仔
This on9仔

morata

唔知old news 咗未

亂up圖

白石變左咁既樣

結衣坦蕩蕩

頂

都係筆仔同米仔條片正好多

blocked

快到唔想追post

唔好牙

應該大把人整左
btw 無old news 正

呢輯相都好正

咁唔推了

小弟

今個post特例 bb生日

有邊輯唔正 你講

仲未爆POST

難得齊人
btw有冇點人數

諗唔到 冇

渣

諗咗好耐 撚有啊？邊個set條咁嘅題目

聽日應該會齊人啲 夜了

睇完巴打兩段片
發國今日子真係世界第一

gakki生日快樂

老婆生日快樂！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

幾時整番條? 淨係今日子

我愛你！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

睇完巴打個post 又想去日本, 尤其係TBB播返逃恥想去303 室自己又未去過yokohama

痴線佬

唔好去獌啦

日本is my hometown

GAKKI ！！！！！！！！！GAKKI ！！！！！！！！！GAKKI！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你老婆又咁岩生日?

訓先 病病地好眼訓

我都想佢去我蘭

916

早唞

on9jai

頂埋新POST 先訓啦

999

準備迎接1001

早抖

邊個開新POST?

1點38都未能1001

u r too young

下面

morata?

下post係咪會正常番速度? 唔會訓醒爆左架可

唔好啩 仲有畫呢

test

等多一陣就爆啦

半夜 唔好掛...

New member lau name

主要睇你幾點醒

差60, 好快

948

你個名

Hi

950

gakki!!!!!!!!

hi 巨無霸ching

車河巴

hi

講緊下個POST喎

又話想返意甲 即刻除左褲點知....

Hellohelo

輕輕一推~

baan new member?

垃圾妹

摸奶達

開得慢勿屌

小妹

最緊要唔好錯

10001

Hello

你就摸奶 我不知幾型

壓力是必須的

即刻整啦

生日先上下水

錯都唔緊要

開錯最多俾人

參考下新巴開嘅呢個po

係咪可以偷步?

今日係普天同慶嘅日子，理應列作公眾假期！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

生日不偷步啦

唔好啦 話晒611

我已經copy定哂

唔想斷

眼訓 訓了

想玩新人喎

good nite

人地唔是新伯喇

新人

唔好係gakki生日玩啦

都話不是新

good night